HIBOR 穿0.2厘， 利息低到呢

港元拆息普遍向下 1個月HIBOR連跌2日 穿0.2厘

低息環境之下， 供會相對輕鬆

好高，之前幾個月係 0.1xx厘

早2個月0.10xx

0.1 now

1月14日 0.10000%

借錢幾時減息

🙄

1 個月 0.16655
下星期會唔會回落番